[學術討論]點樣令中國成為世界強國

軍政腐敗、政治鬥爭、經濟泡沫化、國民質素、恐怖主義、內耗不斷、外強林立
簡直可以話中國繁華嘅底下已經爛撚嗮
中國人仲成日喺微博打飛機，話幾撚勁幾撚好，除咗有錢咩都廢
我就覺得只要一條火藥線就可以爆嗮全中國
憑習總想救中國我就覺得係癡人說夢
連登有冇高人賜教

行希特拉果套

打飛機

發中國夢

坐時光機返去1948年
叫美國同蘇聯潑行南北分治concept
可能都有D機

但係如果真係南北分治
就唔會有而家既日本同南韓
南中國唔會有文化大革命
韓戰可能唔會爆發
英國可能永續管治香港，但未必會做到今日咁既規模
葡萄牙管返澳門

香港人唔會憎南中國人
香港未必會有日日150隻蝗蟲

發夢果陣就得
國家富人民窮你叫班大陸佬點頂得順
領導人仲要同佢地講你們是應該貢獻國家的
美國夢能夠成功係因為人地真係可以夢想成真可以成就小我，而中國夢就偏偏係同美國夢打對台要犧牲小我成就國家，呢個年頭仲講國家民族意識同個人崇拜真係得北韓咁封閉先可以搞得掂，仲要北韓都好可能只係表面上有民族意識
中國夢？中國人既中國夢要去美國發既你話中國有冇可能成為世界強國？

可以
繼續利用地產推動經濟
到時戶戶富足, 超英趕美不是夢

其實，得罪講句，大陸既上流空間一定多過香港，青年人要實踐夢想既機會都一定係大陸多

交比人管理
帝制已經過時 現代治國 管理企業都係西方社會領先 中國企業已經引入西方企業模式 都仲未證實到係得 因為中國企業成功既都靠政府制止西方企業而獨市成功
政治就完全唔肯學人
所以唔見得會強到 就算強都唔會係你享往果種強盛

首先，要去學術台先